\documentclass[11pt,a4paper]{scrbook}
\usepackage{geometry}	
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[pdftex]{graphicx}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage{colortbl}	
\usepackage{xcolor}
\usepackage{soul}
\renewcommand{\familydefault}{\sfdefault}
\definecolor{uhhred}{cmyk}{0,100,100,0}

\begin{document}

\frontmatter
\newgeometry{centering,left=2cm,right=2cm,top=2cm,bottom=2cm}
\begin{titlepage}

\vspace*{2cm}
\Large
\begin{center} 
      {\color{uhhred}\textbf{\so{BACHELORTHESIS}}}
%oder {\color{uhhred}\textbf{\so{MASTERTHESIS}}}
\vspace*{2.0cm}\\
{\LARGE \textbf{Titel}}
\vspace*{2.0cm}\\
vorgelegt von
\vspace*{0.4cm}\\
Max Musterstudent
\end{center}
\vspace*{3.9cm}

\noindent 
MIN-Fakultät \vspace*{0.4cm} \\ 
Fachbereich Informatik \vspace*{0.4cm} \\ 
Ggf. Professur/Institut \vspace*{0.4cm} \\
Studiengang: Wirtschaftsinformatik \vspace*{0.4cm} \\ 
Matrikelnummer: 1234567 \vspace*{0.8cm} \\ 
Erstgutachter: Prof. Dr. Berta Beispiel \vspace*{0.4cm} \\ 
Zweitgutachter: Dr. Eduard Exempel

\end{titlepage}

\restoregeometry

\tableofcontents

\mainmatter 

\chapter{Einführung}

Hurra, wir verwenden \LaTeX.

\section{Erste Gedanken}

Jetzt kann die Arbeit beginnen. ich probier hier mal etwas aus. new brach

\backmatter 

\thispagestyle{empty}

\vspace*{\fill}
\pagestyle{empty}

{\normalsize
\begin{center}\textbf{Eidesstattliche Erklärung}\end{center}
Hiermit versichere ich an Eides statt, dass ich die vorliegende Arbeit im Bachelorstudiengang Wirtschaftsinformatik selbstständig verfasst und keine anderen als die angegebenen Hilfsmittel – insbesondere keine im Quellenverzeichnis nicht benannten Internet-Quellen – benutzt habe. Alle Stellen, die wörtlich oder sinngemäß aus Veröffentlichungen entnommen wurden, sind als solche kenntlich gemacht. Ich versichere weiterhin, dass ich die Arbeit vorher nicht in einem anderen Prüfungsverfahren eingereicht habe und die eingereichte schriftliche Fassung der auf dem elektronischen Speichermedium entspricht.
\vspace*{1cm}\\
Hamburg, den XX.XX.20XX
\hspace*{\fill}\begin{tabular}{@{}l@{}}\hline
\makebox[5cm]{Vorname Nachname}
\end{tabular}
\vspace*{3cm}
%Dies ist optional, ggf. löschen!
\begin{center}\textbf{Veröffentlichung}\end{center}
Ich stimme der Einstellung der Arbeit in die Bibliothek des Fachbereichs Informatik zu.
\vspace*{1cm}\\
Hamburg, den XX.XX.20XX
\hspace*{\fill}\begin{tabular}{@{}l@{}}\hline
\makebox[5cm]{Vorname Nachname}
\end{tabular}
}
\vspace*{\fill} 

\end{document}
